心目中已黑名單的深井診所

相信深井人都知Fusion隔離有間診所
叫新都醫務中心

話說我呢排成身皮膚出左啲似濕疹
番工前走近去左附近間診所睇
不過睇完真心幾嬲

由頭到尾個醫生同我講唔超過2句
我講完病情佢咩都無講 就同我講出去等攞藥
我問佢：「醫生我咩病」 佢先答
又唔會話洗唔洗戒口 可能要注意啲咩
完全無！！！！ 重點係成間診所得我一個病人
但個醫生就好似好唔耐煩咁

最尾我都唔想問個醫生 出去走去問個護士
好彩個護士會去答 唔會唔耐煩
最尾埋單2百幾睇症加100蚊藥膏
買左支藥膏 同買左個難受 都唔知睇左啲咩
呢間診所唔會再去🤗 black list

不可一不可再

點解唔搵鐘家輝 幾好

啲藥勁廢

考唔考到TO呀

有2份waiting